有冇人好鍾意坐人哋啱啱坐完嘅凳

襯人哋一起身 即刻duk埋去坐
暖笠笠咁好正

變態

靚女最正

L其M

瀨左屎

我老母話會有痔瘡
唔知佢咩原理

關咩事 純粹鍾意嗰陣溫暖嘅感覺 緊緊咁包圍住我個屎忽

nim

工場先會

凍冰冰坐落去先爽

痔瘡會傳染

對身體唔好 同飲凍嘢一樣

鍾意坐暖啲凳比人坐

我淨係鍾意你坐過果張凳

蒲開邊頭 我吊你尾

巴打有女 點解仲要flirt我

❤️

食得唔好嘥

我唔食得

我唔用屎眼飲嘢

有一次搭巴士
有個鬼妹落車
跟住我坐落去
背脊同patpat位勁暖
好想即刻打飛機